幾日後的大罷工可以試下全城游擊

大家自由探訪各區狗屋同埋問候巡邏的狗狗，大家認為如何

七區集會？